响Donki返工嘅人會唔會精神分裂？

日日聽住首歌 Don Don Don Donki, 我去咗一次都繞梁三日。唔敢想像日日喺嗰度做會點

聽返yuu頂住

做donki份糧包埋睇心理醫生

上次去完到宜家都記得首歌喺點

Donki從來不易
這點你我早已知

咪講笑，發夢都聽到首歌

若是熱烈地愛donki
情與愛何幼稚

入去5分鐘已經有D

放工去惠康平衡吓

有無人同我一樣
入倒donki 忍唔住跟住唱
唱倒走個刻為止

好彩我已經唔記得左

班Po Po~ 感染! 武漢~沙士! 升天不升柴 人人患病就肺會花

上次去行見前面個女仔一面彈下彈下咁行一面跟住唱

彈下彈下啲咩

donkidonki 似乎也用哂

做惠康會燥狂

Y U U 同林鄭做愛爽夾快 ～

唔會丫，要燥狂先請架嘛

有無人知其實YUU首歌係咪林子祥唱?
我覺得把聲好似
會唔會係搵90年代果D錄音帶歌手唱

中環果間：🎶哦病多, 哦病多, 哦病多, 當當當奇🎶

就算以後失去你
仍笑說 don don donki

好明顯係廣告都有佢個樣

Donki係你屋企，當返咗屋企就得